爺爺一認真 你班垃圾全部含撚

爺爺一發火 即刻比佢撚到一棟都冇 支持永續雲爺爺 #WENGERIN

又屌打熱狗

爺爺又發功 #WengerIn

以為講托尼爺爺

爺爺又贏 #WengerForever

永續！

我雲應該會教到200歲

二百年後在一起

又打飛機

5:0

In Arsene We Trust

十卜

雲爺爺

爺爺做咩咁唔認真

爺爺是無辜的 I LOVE U

暗黑兵法你哋識條鐵咩